多腎呢條片笑到我痴線

雖然佢未必係最靚嗰個
但係嗰時16歲已經咁有自信唔會怕羞
佢搞氣氛真係世界級

依度有冇多腎fans

好正
成隊twice剩係睇佢

ching開錯台
kpop野不嬲娛樂台

=你個名